呢個時勢一定有人出黎扮黃呃票

但事有分輕重
中立扮黃總比擺明係藍既人好
民主制度底下一樣會出現Trump呢類人

你冇得提防,但你可以選擇下年唔揀佢
但你因為唔揀班扮黃既而比班建制上位
只能用ON9黎形容

真黃>淺黃>話自己係黃>自稱中立>藍

因為未必區區都有真黃同淺黃揀,
但你一定唔可以棄票助長藍營

我好膚淺
條友只要有證明到自己係612 69 之類既日子有做過明顯表態既證據
而我又冇其他選擇
我一定會投佢

見到呢幾日開始有D風向POST係因為個淺黃柒,就叫人唔好投佢,寧願投藍
雖然我知大家都冇咁ON 9 會理呢D風向撚, 但當做個保險都想講下呢件事

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？